[正名]白色恐怖應正名為“紅色恐怖”

紅色恐怖亦稱赤色恐怖（俄語：Кра́сный терро́р；英語：Red Terror）一般來說，由共產主義發起的迫害是紅色恐怖

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

push

831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

不過中國共產黨都已經唔係共產主義

紅色警戒 2019

Red Alert 2019